買IMAC

想買部IMAC 21" BASIC 既版本, 但見到今個月會出部新野, 想問下等佢出新既先買部BASIC 版本會唔會有得平呢.?

你買部最basic
人地出部pro
唔同market
冇野撞
點解要平比你?
不過你鐘意等係冇咩問題, 等月尾xmas 買都唔過份
再或者可能佢地新年會有優惠都唔定, 送野之類

農曆新年前先可能有優惠